有冇人手機plan就完比手機sales打過嚟叫你轉5g plan?

佢話出年4月左右就唔會再有4g plan
依家開價320幾5g 100gb plan無限上網

有冇人熟知呢件事真唔真 同埋佢個開價 貴唔貴

笑咗

咩台

想知咩台佢真係擺明搵傻仔

Smartone?

聽完一次就係咁日日用無來電號碼打我電話

痴痴地

csl

我聽落都怪怪地 上嚟問下穩陣

問埋 目前有咩4g plan性價比高

千祈唔好用3

出年4月左右就唔會再有4g plan

我csl 兩個號碼用同一數據 80gb $5xx

數據用唔晒任滾

壓多一陣 佢地會好似狗咁再平俾你 放心

利申：一出5g就咁岩完約即簽 你應該仲有得壓

320 5g 100gb?咁平？

pish

傻鳩先會依家簽5G plan
跟本無一間做到住(假5G就有

我用緊csl 2百幾 4g無限速 任上

錄佢音
問佢咩名,staff no.

係咪CSL
啲Sales一個月打幾次黎sale

想食埋最後果水
真係當人on9

係